我唔明各位義士逃走入返市民堆時, 點解唔除返口罩

叫你帶衫換又唔帶, 咁你都除返口罩吖, 個個FULL GEAR 咁驚死人唔知你係革命軍, 想叫市民收留你咁款
淨戴口罩果D 最簡單, 你除返口罩扮行街市民, 一臉茫然扮食花生, 一定好過你周圍跑

尋日fb 睇相, 見遠到沙田圍站都有黑衫黑口罩青年比差佬逗, 大佬, 你去到咁遠都仲係咁o既look 博拉咩

有除，仲係電視直播除左

成街 cctv 一除就要換晒成套衫